有冇巴打對於自我呢樣野好有恐懼

有冇巴打對於自我呢樣野好有恐懼？
好似自己嘅意識係唔係永恆咁
出世之前係咪有「我」呢樣野
同死口左之後「我」又會唔會消失左
咁「我」消失左之後會唔會有重生嘅機會？
定永遠冇左「我」呢樣野？
一諗到呢d野身體就好似接觸禁忌咁
係咁打冷震

我都諗過
肉體死亡，自我不死
一直留係肉體個到
直到永遠....

一直都係諗死左後就乜都冇
冇記憶冇意識冇感覺
所以唔會驚

你訓著會唔會知自己訓著

到底我係咩
假如有另一個我
咁佢係唔係我
我可唔可以控制佢
佢係唔係我
咁我係乜
假如我全身所有細胞分解再重組
咁我仲係唔係我
靈魂同肉體係咪分開
真正嘅我其實係唔係唔包括肉體
肉體只係容器
意識會唔會永遠存在
死咗之後會點
冇我嘅時候我會有咩感覺

訓著如果係永遠咁訓其實都有d驚
永遠喺黑暗入面
仲要見唔到自己最親 最錫我嘅人